多謝連登帶比我幾年美好嘅回憶

今日之後 可能我都唔會再喺網絡世界9up了
或者今日之後nben唔會再存在 只要有心人人都可以係nben
後會有期

ben

唔好

88針狗

Bro... fight to the end !!!!

nben

唔好一時衝動，咁係正中下懷

要整個後備方案

賓賓

各位手足 天下無不散之筵席

樓主唔玩膠

挽留

Bye ben

Ben老師 接下來全職放針？

唔比呀

牙ben係咪打算自焚

大家可能唔會再喺網絡世界見到我，但放心，我唔會忘記我嘅初心，有緣嘅話大家可以喺觀塘區見到我留下嘅足跡

路哥再見

bye我最敬重嘅會員

New Ben

WHO ?

得你最了解我樓上班on9好似死老豆咁你估nben死我唔會用new ben咩

躝啦

樓主你都唔識出街睇路啦

點可以就咁放棄，之前嘅努力為咗乜？

RIP

冇放棄 但連登執笠我有咩辦法

仲有dost

俾左pw boa

放心 樓主會繼續放針

系

生無可戀，攬炒算了

咁我先唔放心

地辦見

不離不棄呀！

落街食餐好嘅，睇場笑片鬆一鬆先啦

冇空間俾路哥發洩=攞你命

真，無女無工作，除左上黎做波台大佬都唔知有咩好做

自由轉換

志兄 我做埋呢個月唔做啦 可唔可以出左9,10月糧先，要養家

no

仲有殺父

我hack撚晒地辦電腦

殺父真係唔關我事

樓主 幾時放針救港

多謝大家一直在連登給我歡樂，我以連登和香港人為榮😭😭😭

唔夠針

永遠懷念

真心咩

志兄咁都信 柒左

連針都救唔到香港

咪撚玩 依家打緊仗

係死 快撚D 唔好係到博同情

就算你哋插我都好 成撚日話死話死

係咪要全世界人停止打仗來勸你

有種就攬撚住政府死！

搭巴士小心啲

去搵你啲針？

Ben

Saka

政府依一刻仲撐警

唉

回頭正柒頭呀知無

有人挽留

走啦放針狗

我偏唔走吹咩

垃圾 彈出彈入柒到

nben死後一定落針雨地獄

咪撚復活節復活咁撚老土

酸到

針雨地鐵啲針我放的

叫你留就留咁聽話？假如叫你食屎就去食？狗黎架原來你

玩留牙

放毒針吉死哂D黑警

尊重啦 樓主為依場運動付出幾多你有知唔知

永遠懷念你的針

N賓多謝你你係第一個係連登回覆我嘅人

還我BOA

只要有心
人人都可以放針

一起的撐，一齊等到光復後再反暴反利ok?

好波

我反您

回家了

煲底見

大家一場波台手足 我實撐你

全城放針

NewBendtner

nben = new joker

波台風雲人物

只要仲有人放針，就知nben仲存在

25

4.5清

it’s a compliment

希望過左今晚仲見到你

志兄

Nben 係生係死 聽日出句聲

佢唔會唔出聲

唔好死呀
一定要贏

放埋地鐵

手足，要離開一齊離開。 我預咗今晚攞命博

針狗見呢度無得再玩膠
所以自己深潛

邊能個針九

人約黃昏下

Dost

唔可以啊！仲要打贏煲底相見㗎！

熄燈吧 我沒有辦法

hh係咩

連登波台假膠一名

佢今獲點撚着哂香港人

拿子我死左冇人再吹奏牙叔

針在人在！針亡人亡！
有針就有人！

佢9up咋，唔洗咁認真

瑞和街再會

想佢放針多啲

我好認真

針(真)

好認真9up

或者今日之後nben唔會再存在 只要有心人
人都可以係nben

睇左「只要有心人，人都可以係nben」

who.jpg

手足！期待系煲底相認一刻

只要有針
人人是賓

放針吉鳩啲狗！

ching廢到

多謝連登

我地拜迷真係好撚高質啊屌

忍左好耐 樓豬終於收山

志哥

我多迷

樓豬

賓哥洗唔洗我提供金屬暗器

唔死正衰仔

樓主路由器之父

咸了

佢有講過要因為咁出黎拎光環咩？唔好講到佢咁虛偽啦你

佢有

那，你咁講唔得啊
我地約定香港光復之後再上來派膠啦

一齊派J圖，笑膠港女啦

好唔好啊

波台手足其實個個都好可愛

樓豬轉做流動針灸師

咁就唔好講到咁偉大啦

milk哥哥

波台手足都唔玩膠，世界末日喇

好想去返日日有膠po嗰一段時間

你老母 我地識左唔係好耐咋
我地不能同年同月生
但死要同年同月死

你死後

我話我死先呀

唔俾你咁講呀bb

咁你死先

我ok

重陽拜埋佢

都係玩留

屌眼濕濕

你識得我？還是我同學？

只要有針 個個都可以係n賓？

走啦 7頭

面對極權 抗針唔可以有任何底線
Nben真係行得太前
香港人欠咗你

你個死仆街

Nben已經3個鐘無上線
\|/

換ac ja on9 仔

我不嬲呢D時間都係用貓貓account

3,4點會轉返N賓話人sleep is weak

希望呢次唔係最後一次留名

想加入你個團隊